關於hactl兼職

有無師兄返過好唔好做？
第一日感覺氣氛幾好
知唔知兼職糧期係點

做牛定咩

文件

有無師兄知道pt幾號出糧

月尾最後工作天

月尾最後一日唔係只係全職？
唔記得用不推文 sir

Sorry *

Part Time 都係呀

利伸：幾年前full time

明白 唔該曬你